拉埋哂啲過氣飯民廢老，其實白警係手足泥

不要說黑警死全家，試著說白警好波

Yes Sir